發覺波台狗同cc狗成撚日借啲入黎串我地

呢度唔撚啱你地 死出去

arm ar

Billy 仔

反攻五毛CC台

聽說烏大龜收咗皮

屌你屎忽我波台師兄入黎動物台玩洗唔洗你批準

疏ly
唔好迫害me 請搵黎蛇開刀

Btw你仲未瞓？又趕project?